守唔守連儂牆？唔該各位都入黎睇睇！

文宣同時強調只攻不守
當然我地勢眾時守無所謂
但為佢守而俾人打傷就唔值
（記住途人可能只夠膽拍片但唔夠膽出手）
等同果幾位義士，為林鄭這政府而犧牲唔值！
想守既和理非要明白這一點，無可能隨時搵到人幫你，可能到既時候你已經被人打到重傷

大家槍口對外，唔好指責

連儂牆有佢既重要性
但重要性唔係守，而係用黎宣傳、俾壓力對方，而家進化成長者牆就係宣傳既一種

Forward:

連儂牆 —- 除了是宣傳的一種，讓中間派、淺藍人士可以看到不同的資訊，也能給予對方壓力，我們無處不在，我們有眾多的支持者，但切勿變成市長對市民的狀態

轉發：（佢無連燈acc)

見到太多守衛連儂場而俾人打的post, 真心心痛！
我想請一聲, 沒有什麼比健康的身體、生命更重要當初捷克的連儂場, 就係市民夜晚貼, 共產政府日日清,每日輪轉不息, 反而增加了政府的成本 & 可以不斷有新的資料比到市民去睇.將舊有的訊息自動消除。
近代捷克連儂場都有類似的不成文的規定：所有人同意任何人在這面牆上塗鴉，「可以不管前者的塗鴉自由創作」。所以，唔好太在意有無俾人撕走, 唔好太在意而用貴貴的包書膠包裝， 反而在意因天雨而掉落地面的紙張引來的衛生問題更好。

支持

唔好意思，借個位

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘